不放人不散

屌你老母

啱聽

要求林鄭午夜前答覆
- 下台
- 釋放928/魚蛋/612全數政治囚犯
- 撤回修例
- 撤回612暴動定性

push

仲有義士等緊上庭比人告~唔好放棄佢地

yes